跌600！入牛啦！

立此為憑！

咁你入左未

Call左

噉都夠膽入牛輸死你

最後逃生門